
 Vážení členovia,

pretože nie každy má možnosť osobne sa zúčastniť sobotňajšej súťaže v Dunajskej Strede, prinášame možnosť sledovať priebeh súťaže na postupne pridávaných fotografiách, ktoré si budete môcť pozrieť na nasledovnom odkaze:

http://www.arenateam.sk/sk//Medzinárodnémajstrovstvaslovenska2012/Medzinárodnémajstrovstvaslovenska2012/index.html

Prajeme príjemný športový zážitok! 
